拿卡錫迪吹奏區

哇屌你咩勁到咁

今季入親都靚波 有冇咁fit

laca>agger dog

iwobi餵到埋口我牙婆都入

milk>laca>agger dog

禾b勁到